睇完(G)i-dle個Lion舞台決定唔反舒華了...

等我仲成日笑佢一無是處唔唱得唔跳得🤦🏻
今次睇得出佢好努力😭
唔反佢了...

唔好咸啦

原來你之前反

呢d時候出埋d on9 po都幾好野

咩時候咩on9 po

而家唔反啦...

個post你起度咖

點解喊

下 無留意lol

好似話有neverland讚佢做得好

好撚正

我無讚過
米屈

咸左

下

起你老母咩 打字都有鄉音

你咪撚多事啦

你收皮 又開po 暗黑我舒華都未同你計

我話唔反 黑乜

冇留意一排
(G)i-dle上返第一未

舒華LATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATALATATA

而家唔止啦 你睇下lion

同小絹和好左?

係佢之前對韓文無咩信心先叫小娟唔好俾咁多佢唱
今次真係好叻叻

5覺

是但啦 舒舒唔會理你啲hater覺唔覺😁

佢都就返大陸啦 無所謂

佢會嫁畀我 然後一齊去外國生活

大灣區

是但啦 睇小娟好過

咪助長歪風啦咁低汁 你令佢覺得自己講野好抵死啜核係害咗佢

但真係幾好笑

好能low==

唔好懶特別啦

佢ff完比人撚之後扮正經

Queen Shuhua

佢講野牙尷級數

想吊下

冇阮笑長都李思捷啦--

思捷大師>淥死誰手lor好冇==

摸佢波仔

收皮啦弱智

wa...

又得罪你?

想射下

反現狗收皮啦

舒華實力派

牙友好波

禾鄉下印度 sor

呢場算唔算舒舒生涯代表作

都算係 見到幼獅成長好感動

個衰妹大個女啦

可以享用

哇 我中出佢

痴完線未

[url][/url]

剩係貼3個係咩意思=.=

我順手貼多一兩個畀大家欣賞啫

舒舒

Roar

請問點解冇小娟片/gif? 😅

友蛇反小娟

腿可以玩一日

玩你個頭

唔係真

分享一段我個人覺得最正既fancam俾大家
直接由00:26開始睇

你會引到好多變態佬出黎

wa舒舒個body都幾健康..

咪亂黎==